攻陷民建聯FB

每年收成億
以家啲街站見唔到街坊
Fb接觸唔到選民

啲金主會唔會cut budget 架

推